美股認真討論區 MCCCLXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

學習C朗轉身既機會

留名今晚鳩叫

真香嗰幅呢

岩岩睇西蛇play back 琴晚咳得好西利

早晨

戒煙啦西蛇

暴巴絲們今日有冇啟示

升返晒

大奇跡日

最後逃生門

仆街了

清倉保平安真粹

真龍

我都聽到,今年放風加煙稅,提早戒煙啦

紅塵巴你打唔打l4d2

TSLA屌你老母

拎哂兩張gif去洗支牛討論區

摩根士丹利（Morgan Stanley）表示，隨著武漢肺炎（新型冠狀
病毒病，COVID-19）的威脅逐漸消退，美國2021年GDP將年增8.1％，並認為在第1季末時
，美國經濟將會反彈到疫情前的水準。

《商業內幕》報導，由摩根士丹利分析師贊特納（Ellen Zentner）領銜的研究小組，在
週二（9日）發布了該份報告，他們也預測了產出缺口將轉為正值，到今年年底前會來到
2.7%。根據美國經濟分析局的數據，這將會是1970年代來的最高水準。

摩根士丹利認為失業率將進一步收窄，但要花更多的時間，才能恢復的疫情前水準，預計
2021年的失業率將降至4.9%，低於之前預估的5.1%，2022年則估計會進一步跌至3.9%。

但更快的經濟復甦將帶來代價，摩根士丹利預計，租金、醫療保健和基本生活用品的漲價
，將在今年4月、5月把通脹率推向2.6%，到年底則會跌至2.3%，直到2022年，通脹率都將
保持在較高水準，達到聯準會高於2%的目標。

儘管如此，摩根士丹利認為，美國貨幣政策到2023年才有可能出現大幅收緊的條件，聯準
會決策者下週會議可能還是維持鴿派，將近零利率至少維持到2022年，並預測聯準會在
2022年1月開始縮減資產購買規模。

CPI 幾點出

無玩過

no bullshit let's go

今晚all in gogogo

ps: 返開教會

大家準備好買咩未

GOOG巴，你推介既有中文版係咪呢本？

3800 咁大諗頭

隔離呂布post真係幾好睇

成朝都無咩方向

睇怕都係等cpi

CPI都廢既啦 做數既

等今晚派彩

Pullback搵到support就買貨

有無巴打知咩黎？

個post推得好慢

short squeeze

不如買3800

想回都難

報復式消費

Tsla sq又插

come on 千升災
等緊你嚟攬炒

CPI 特大災難好冇

幾時開個如日中天post

好難跌返500點

想今晚小注參與gme
但去gme post實叫你買
有無巴打理性陪我傾下玩唔玩好
無技術可言
純粹想賭兩手

美股認真教會香港區正式上線

大佬好多教會人士

你去澳門賭大細 會唔會問隔離條女賭唔賭好

請記住你女同事

CPI係咪預計1.7？

今日大家咁有雅興填下詞

好串喎

好多新教會

Short 末日 call = free money

納期硬到我啲sqqq

又逼害熊軍

全倉啦

我係龍軍呀Hi!

Nvda 永動機，重有30鎂水位

做龍軍個陣就熊市
做熊軍個陣就爆升

屌你唔撚啱音 連字數都唔啱

建議大家飲多兩啖水 定一定驚先
然後再諗歌詞 喂屌你錯撚曬啊

冇事啦跌返哂啦

暴絲仲有冇派援軍過黎
前線受重傷

痾夜尿啦你

而到d巴打龍到痴左線 太耐無見過綠色 今日個個失常

真心癲
原來呢個post咁多教會朋友

做賢者啦你

有冇number

清蒼喇酒牙

7500

跌咁少當淡友係咩

今晚就萬千

賭都唔係升到咁上下賭

點解要今日先買

見字飲腎者之水

直播賭錢OK?

收嘢啦你

有無人玩魔力寶貝

Call爆無悔

我宜家十足二戰時期啲羅馬尼亞軍隊咁
比USSR打完諗住加入軸心陣營反擊
點知比USSR反杯再打柒多鑊

大戶令你顛沛流離
大戶令到股價離奇
大戶仲會恐嚇著你 落場無意義

小妹收皮先整多張水卜okay？

邊有時間

玩

上撚返到二字頭先嚟賭，on9

笑左

唔好意思呀我要退出教會啊
因為我覺得你呢個教會係好不啱音㗎

又學到野

Due diligence

Strong Hold嗎
你情願變得 聰明而不衝動嗎
但變成步步停下三思 會累嗎

TSLA又中槍

又入美股po巴打黎喎

有入

gme=下隻amazon, 萬億前隨便買
只升不跌

哦原來玩膠嘅 sorry 巴打如果你睇到嘅話

console換機潮=值升10倍

己 最近還好嗎 尚愛看小西面書嗎
最近 近乎沒露面 你有縮到柒嗎
真想帶你見見 我剛斬倉的家
我想聽你意見 這算是病吧
為何無論你 亂咁出入市 睇後市
FAN屎依舊那樣多

利申: 教會出黎

一陣gme同你講佢拎d ps5 黎掘btc , 起碼2000

入黎都可以信gme架

你班大台廢老係咪睇唔起GME先

Gamazon，合拼

riot mara 揾 gme 攞 ps5 掘礦牙

SH 天天嗌SH
不需要番工 對沖

你話你係教友都無人信

棍落

開市嘅時候玩啦忘兄

真

GMZ

TSM 3.8billion

點解gme係賭？
Gme=價投

係咪你哋唱嘅?

DSE音樂科 Level 1 示例

飲完一杯,努力飲水對沖中

咁搶口
貼倉睇下贏幾多，睇過，有幾唔on9

唔明點解個個都笑GME
明明有DD有前景有信念
天時地利人和齊晒爆升都好正常姐

等緊永恆初心

龍軍無哂氣勢

我女同事又gel頭
好想死

去馬
今晚應該350

真。價投

直頭all in

睇到基金經理果到諗起連登財經台

到時叫女同事gel你個頭

屌返一獲先講啦

我都等緊
好想玩

一輸錢個人就開始急亂鳩咁買賣
越玩越少錢

個個自己睇漏眼MISS左就唔抵得人賺大錢

正呀屌
快D出

我認為可以當價值股買，有機會夾高只係當bonus

我就係咁輸左成皮鎂

輸錢最緊要早瞓

你屌完我老母都唔會生到個我咁既幸福賓周架
重點你唔係我老豆

今晚睇黎都唔樂觀

其實點解唔得
我有時都會同另一個ex同佢條仔食下飯

唔靚仔/ 高+大隻
碌鳩識飛都無用啦

你同個ex條仔食飯？？？？？

巴打

唔靚仔
不嬲賣體貼
識讀心（女人限定）

如果很清楚 SH 這個責任

panic 真的不過送贈

若這ticker 亦算安心 亦是無怕握一生

平時去開鴻福堂 禮拜

我都好體貼 人稱殺龍巴斯

現任同埋個ex
四個人
大家都知個關係

睇嚟我入世未深

Profit流水

open relationship

今日 就 同你填撚曬佢

profit 流水

現任同EX個現任有無關係

得閒4P?

難度沒定力坐著 炒嘅股波幅頻繁
試圖再 努力撐 卻真的不自在
加幾筆 嘍囉難掩蓋
還是佢怕了跌 那晚轉向去清倉

利申：中文DSE唔合格

高達mola

教主剿滅教徒

中文唔合格，打錯字

睇得太多av

和平分手fd到都唔奇既又

點解我形住宜家係distribution 個位咁

掟煲唔掟蓋，得閒做下愛

大預言術

台積電2月營業額按月跌近16% 按年升逾14%

台積電2月合併營業額1065.3億台幣，按年增長14.1%，按月減少15.9%。集團1-2月累計營業額2332.83億台幣，按年增加18.4%。

2021-03-10 14:43:36

嘩 仆街 走呀

入TESLA FUTU

實有傻仔琴晚追貨

2月新年又少過1月份3日
接月趺都正常？

賭既話 有咩好諗？

高j係一門傳統手藝

都好
我副身家起都係靠tesla

仲有停水

屌
手臭推錯

點睇尋日都唔叫下話

係，我係要和平分手既人

琴晚都算高 j

契媽先知

每日都會有人買賣

停水on99

睇下靈魂奇遇記
有時唔係你個殼問題
係你個靈魂出事

唔想再操作喇

唔撚怪之得TSM又彈唔起啦

台仔一如以往繼續瘋狂迫害石仔

型到

一日未轉勢 係唔會爆升果時j既
一係跌果時買博彈 一係突破再j

KTOS 100股

0%

呢個我買得起

過年放幾日假 差唔多啦

新手開户冇耐，係咪要研究下咩係pe先，上網睇片定係睇邊本書

睇完再跟你報告

晚晚mon住 人都癲

利申，我睇戲好眼淺
比條女話我咁都喊係咪on9

一齊啦喂 格士ready

NQ停撚左唔郁既

里洞-4

幸福三重奏

邊三重

希望嗰秒咪撚係跌市先

我記得好似有樣野叫google
聽講幾好用

納指 被SHORT得大跌無水花
道標 卻[浪]在上游不怕
若你心信念態度強化
暴跌再BULL TRAP果一下 遇上一棍 不怕

如果很清楚 SH這個責任
Panic 真的不過送贈
若這冧巴買的安心 但願無負坐一生

不怕 增益變做白雲
花瓣 飄落下游生根
自盡拋售了 就這麼發生

有無人接力

法唔法國 dxy 做左雙底？

尤其明知水瓶座最愛是流淚

納dee 蒸發變做白塵

諗住一弓一格一傳

無人講咪你講 個升勢好靚

我試過二次係地鐵覺得俾女仔眼甘甘就望住,之後望過去,大家四目交投,就傾左陣計,不過未試過拎電話

高達一定係異教徒

加埋債息升 美股

PE咪Physical Education嚕
邊度中學？

可能人地睇得出你有gay 既 dna

你未發掘出黎自己都唔知

聖育強中學

可能係cup &noodle準備大力爆上去呢

有邊個男人未著過短褲？

TESLA 買到就賺到
越低價越抵買
學契媽話：
1. tesla AI 擁有嘅data數量 係 其他所有電動車廠總和
就算GOOGL BAIDU 之類想追趕，都難
TESLA一年50萬部車出貨
抑即係話一年有多50萬部DATA收集器o係全球跑緊
其他廠好難追
2. TESLA芯片 電池 全部都自己設計 主導權好大
3. 其他廠開始出電動車之後，TESLA市場佔有率無明顯變化
一開始契媽係預會有所下降
etc...
利申
忠實信徒

大家可以等下ARK 最新目標價係幾多

最屌係, 臨跌個下, 係突破左少少

自己開team

咪係
有人P3派貨 可能有大芋P1收貨呢

爽

ok

波羅卡C小李直落+++++++

晶片O
芯片X

所以我成日都話其實係唔L知…
可以做既一係就有紀律止賺/止蝕，一係就分注溝

美期靜靜等待今晚cpi 同埋新個批10年期債

咩人睇咩野啦

我成日都係咁諗
究竟, 真係眼光好, 定其實咁岩得咁橋

女仔操好正

香港時間幾點公佈

ok 我錯

講多句

PE只係參考，唔係低就絕對抵買，高就係完全唔好買，而且要對比埋個sector同行業/公司前景做考慮因素

今晚又千升大家話好唔好

TSLA

女做gym 已經好正啦

好多肥婆去打卡唔係真做 加上d 阿婆都會去做晨操

有D 去俾教練摸

呢個真

做到美國隊長咁 根本上係地獄式加教練train

TSLA只值$14

拿咪屈
無笑過

債息跌唔穿1.5
DXY又雙底 開始升浪

無運行架喇

屌你老母洽鳩我

美股post我唔當出面既膠post睇
認真你地無試過再見亦是朋友？

如果賺再盡就10萬美落袋
我好似39蚊走左比個美麗巴串

YES

個人以前本身係鍾意玩妖股當好生意咁玩

好想轉工阿屌

債息2厘以下都係無傷大雅

發夢股 泡沫股

OK

諗返起果陣mvis都係傳比人buyout

之後都係一直坐到仆街
4月之後會唔會落返個位數

納子行得好前

聽左無限噤多次啦
我本身瘦, D 撚女成日叫我做下gym 啦, 乜乜乜
屌你老母做下就大隻, 欣宜唔係依個身形啦, on 9

下邊有個Tatsuya72瘋狂狙擊毛票王

Gme股神今晚又數錢

任買架喎

睇黎轉勢
今浪大家睇升到幾多
15000？

14500

我留名睇你班邪教徒今晚仆街

30000啦

gme咩

好耐無見

如果驚加息 科技股會玩完
可以估下下面張圖係邊隻股

練技練到傻邊有時間 DLS.
除左佢改左個技能SYSTEM 佢

好巴

條數齊頭唔好咩

屌你

好耐無見

上水喇終於

今晚過350

ath 70%變30% 應否止賺離場

唔好咁上心啦

好蛇好耐無見

建議孖爆賺多啲

得閒上來定軍心
一陣又要死番去做野

美股隊長

今日倒左鎂未

有無提示

係咪爛果

按左層樓allin左 等財自

好巴好耐冇見

倒唔到,未加注

Hi

長門號

我個名， 金融海嘯 -13年

呢波避到都係因為你
多謝

但而家接近空左科技股琴日無上返船仆街

咁我都係細注入多幾隻

岩岩先操完gym 個女做squat 用緊40kg

個下盤勁大 但上身瘦

Aapl

好蛇

ALL IN YANG

好巴 最近跌市還好嗎

琴日上左船我都有小小驚

示意圖

弓手洗閪練技咩
平時升LV就升到啦

上水了

屌

10年5月6號
廢老電器設計公司

好巴係第一個講4大金剛同jpm金銀大船

Ching冷靜d

弓手就算吧啦法師果D真係練到嘔

好巴，果教亡了

用左部分profit買 想登到佢地收皮

T H I C C

買腳本啦，仲有人手練咁on9

果陣小學雞 邊識

細注可以既

支持教主

好蛇返黎領軍了

果果歷史

09年 3蚊 升到12年 25蚊 仲痴過依家d tech

13年 全世界話收水 加息咩咩77 molamola 果果由25跌到落 14

2021年 果果收121

12年升左40倍

Tech valuation由增長推動
短期息口上升會影響 sentiment 但只要科技股增長唔受影響 我覺得只係比機會你買入

（當然係要買有business 有growth ge tech 唔係堆spac無business 得ppt ge發夢股）

題外話:13年唱收水 美股大跌個陣qqq 60蚊

想問下堅尼地城有咩好食？
一陣去高先睇戲

毛票王又話未跌完既

連郡十歲個班兒童都管理緊5m資產
你當年仲on99 坎村練技

有排有用外掛
升技幾舒服
不過自己唔識寫唔識自己賣魔石

咁易粗？ 唔洗咁多健身狗啦

Ok la 忙到無咩時間理股票 輸錢平常事 要望遠d

而家係 SPX 根本未跌已經個個話股災

果樞機終於返黎傳教

想問如果想做風險管理，有買契媽係咪冇必要再買Tesla ???

真心答
買契媽已經係風險管理來

毛票王話12500左右
之後拉返上13700再插落黎

好似係

即係9-10月翻版？

而家睇係咪跟劇本

連群都岩用

好巴終於上黎定軍心

點解佢唔學克狗高位清倉

呢半個最啱聽係呢句

台積弱準備滅世棍

要問澳仔點解一直short put沽沽

未跌就股災 應該去做deposit

nq有d硬

屌真係全世界都迫害TSM

Call撚到佢grammar squeeze啦

撚有股災咩 最多深d既回調

好巴 近況如何

台積弱會戰勝歸來
石仔話220

但六月九號到六月十一號es跌左二百幾點

石仔痛哭中

AAPL

今晚又橫行無忌

台仔其實都係幾好指標
-1000 個日就應該爆買

但果果呢半年真係好廢

＿＿＿＿＿＿＿＿＿

走鬼呀

上萬3

大pullback

台股係升緊
應該唔會滅世掛

有本事今晚再冧多次 仲有半倉接飛刀

200 呀

我得益不少

台仔沽咗好多日吓

好友cls

預係退休金咁？，想提早財自就唔選佢？

果果宜家咁大隻
呢隻睇長遠啦

又棍升

TESLA要升多幾日先回

睇你點睇
事實係穿到12200先彈

有本事跌到11700

酒呀

長遠似升一倍都難

年回報維持10-15%差唔多了
始終上年升咗咁多

最多都係洗下tech
回調並沒有

外資及陸資
其實都是陸資在沽空

蘋果咁嘅市值仲可以升一部
其他手機 電子錶 平板死清光
得返佢獨市
都未必得

-30正常操作啦
果次msci調整-1000真係以為滅世

ho ba

咁就睇你對遠既定義係咩啦
AAPL其實就好岩做有增長空間既cash park
有時候仲會比D驚喜你

架apple car搶埋車市場咪得

咁沽完1000
成個禮拜無運行係岩

全都是泡沫

有可能債息已見頂

唔睇好APPLE CAR
雖然仲未出

上個禮拜真係好難頂

台積今晚升幾多?

Fomo

期暴跌

特斯拉咁嘅市值仲可以升一倍
其他汽車 風車 單車死清光
得返佢獨市
都未必得

好巴

2010年4月-5月 aapl

琴晚 117 入都覺得太急

忙到pk, 日日做project日日想辭職

咩跡象睇到已見頂？

萬能KEY

暴絲用圖答啦

跌死你呀。
琴晚出面好多彈10% 你5%都無 點睇？

比啲信心ifanboy

利申:an狗

股災

今晚10%

掛左114好耐 到12200果日撈底都未到就知應該唔會到價
果斷開個sp 呃番d錢都好

綠置居2,635伙5月接受申請 鑽石山啟鑽苑最平單位售118萬元

係咪應該叫全家還公屋買呢到算

升到我切j都得

轉貼PTT:

大概從 2008 金融海嘯以後 市場就很怕升息了

經濟開始轉好，GDP 上升，無風險利率上升是很正常的事情

在2000年泡沫前，(Bloomberg/USGG10YR Index/CCMP Index)
十年期公債殖利率 那斯達克指數
1998/12/31 4.648% 2192.69
2000/3/10 6.383% 5048.62

08年以後進市場的投資人 沒有經驗 以前正常市場的股市

這十年來美國股市 大抵是被 QQQQQQQQQQE 刺激起來的，

GDP 愈爛 愈是降息 市場就愈漲

不過 公債殖利率的高低 與經濟好壞 的確 不一定是正相關的

在1978~1981 的美國惡性通膨時代，公債殖利率曾經高達將近16%
參考

要求報酬=無風險利率+風險溢酬

那股市(科技股)與美債的關係 到底是?

以下資料與方法
1.Bloomberg 資料 USGG10YR Index/CCMP Index
2.期間:1990/1/4~2021/3/9 日資料頻率
3.模式與方法
a.指數對數報酬
b.公債殖利率經過差分取得變動值
c.利用VAR 模式 SIC 取得最適落後期數
1990~2021:lag=1
2009~2021:lag=1
d.變數:
DUS10 十年期公債殖利率日變動值
NDQ 那斯達克指數日報酬率
e.因果關係採用 Granger Causality Tests

Pairwise Granger Causality Tests
Lags: 1

期間:1990~2021
Null Hypothesis: Obs F-Statistic Prob.

DUS10 does not Granger Cause NDQ 8134 9.64930 0.0019***
NDQ does not Granger Cause DUS10 27.6485 1.E-07***

期間:2009~2021
Null Hypothesis: Obs F-Statistic Prob.

DUS10 does not Granger Cause NDQ 3178 0.02511 0.8741
NDQ does not Granger Cause DUS10 19.0716 1.E-05***

1.從1990迄今股價指數與債券殖利率變動互為因果關係，相互影響

2.從2009迄今 股價指數變動領先債券殖利率變動，至於影響為負向還是正向，
採用AR(1)模式

Dependent Variable: DUS10 期間 2009~2021年

Variable Coefficient Std. Error t-Statistic Prob.

C 1.13E-07 9.48E-06 0.011933 0.9905
DUS10(-1) -0.030249 0.019267 -1.569937 0.1165
NDQ(-1) -0.003563 0.000816 -4.367101 0.0000***

由上式得知 那斯達克指數的前一日變動會顯著影響債券殖利率變動，也就是具有

領先性，而且當指數下跌的時候會使得債券殖利率上漲。

小結
1.債券殖利率反映 經濟好壞 反映通貨膨脹，也反映市場風險

2.從1990年迄今沒有證據顯示債券殖利率變動領先股市。

3.要求報酬=無風險利率+ "風險"溢酬

在2008年以後 我認為Fed一直在做的是防止爆掉，防止銀行爆掉、防止違約爆掉

所以一直灌輸流動性到市場。

可是很兩難的是市場有所謂的鬱金香泡沫 現象

因為市場最大的風險就是 漲多了，2000年時如此、2008年如此、現在??

其實大家也不知道現在股市是不是高了

所以當有人在市場開始偷跑，第一個骨牌開始推的時候

市場才會像滾雪球般 波動愈來愈大，

而股市波動通常為衡量市場風險 最直接的方式

因此當股市波動升高 開始下跌，會傳遞到債市 進一步使得 要求報酬率升高，

殖利率上升。

然後美國政府又看到風險，又開始灌輸流動性到市場，

大家又很高興的股市大漲，不斷循環。

石仔今晚大市升定跌

因為投行吹到8月會升到2.6%?

果教不滅

gg又要gg

開中資仲好咁大聲同人講
仲要問埋ticker你真係博屌㗎喎

屌得好

瘋狂一段時間 過幾個月又升再驚過

來吧 爆破吧

賣tsm買tsla啫，嚇我唔到既

求其啦雖然蝕手續費

Pin 文

任put架喎

納期好似好大波動

山係石頭
海係水

其實息率唔高，啲人喺驚升得太急
呢啲恐慌消息炒一次就work，出多幾次啲人就唔驚

今晚10年期國債拍賣 睇埋先

我買下次回調 敗登未能完成總統任期

納期今日chok到泥鯭上嚟未
Chok 左成朝

好巴賺到笑

金仔射導彈

滿倉tect只係剛剛止血

gun左

支持

50點波幅 玩左10個鐘

中東打仗

真 淡定有錢淨

如pin文推測正確，股市崩盤trigger債市崩盤，其實唔係冇可能。

債呢樣野低息期好高風險，波波會好大，好多人俾個名昆左

無研究wor

好巴終於上水定軍心

30坐到依家

ISIS應該好快卷土重來

我掛 113 差小小

美債上返少少對納d有無影響？

我住彩虹邨好難咁換

炸油庫 油價gogogo

要pin
1113 823跑輸哂

全世界睇實Cpi 一升上去就好玩了

就算冇債息問題 都仲有加稅同收水時間表

應該講幾乎滿倉tech ，我得兩隻歐洲舊經

你隔離位仲未有人fill?有人黎就祼辭啦

而且美國都唔會俾息率升，利息升變相要還多d錢，唯一可解嘅辦法就係美元貶值（通賬），可以參考下大消條德國嘅例子

FED 支肺呢單野，相對其他國家印錢印多好多

鑽石山 新蒲崗 市中心，鑽石山站上蓋
新樓賣7千蚊尺

你仲考乜撚野慮，有無屋交先

個市強到，完全冇位入貨

尋晚又入咗少少
頂住呀納Dee

JPM 夠cover la

當佢回調完 都預佢有一轉pullback

LMGTFY

月供TQQQ開始

新界東都做唔到呢個價

天水圍d垃圾公屋點同黃金地段比

漿糊山莊點會升得快過德福花園咁解

今晚2130 預期內就all in

XLE短期都開始要break下

有無咁誇張呀

月供tqqq call

40年細樓都賣650萬

AMZN PE係咪而家個價
如果係TSLA fat fat

前排先入唔係賺佐好多

不過難得大特價all in tech都合理

美孚新村只升不跌

好唔慣暴絲打字覆人

PTT好多高手出沒

近排睇佢同太古
外牆入水
唔撚掂wor

999年太古城

盤前同盤中係兩個人嚟

2. 擁有市價過億的比華利山豪宅，只不過代表你富有；擁有香港的納米盤，才代表你了解房產市場。

但佢 tip 錯咗 A 股 今日 A股大爆炸

睇黎呢度覺得會有多下大pullback

你年紀同佢樣都多病痛啦

又唔係比錢佢賺
拎完著數就走人啦
連登大把支牛,你逐個屌

即係冇

Xle係味長渣

A股邊有得估 政府控制到咁 都唔係市埸野 你局外人點估

屌你
講真而家新盤多人買開始都明
如果你自己揸住層舊樓都想換層新d

美孚重建，你就肥肥

佢個海景

佢一收市 港股即刻開始彈返上去

外牆算common area要業主夾錢做repair

識解讀

咁你慢慢問啦
睇吓依度有邊個答你

-1%

留意頁岩油

依到一high就。。。

cpe

商品野要做c朗

1戶夾8萬都夠啦

今年目標只係攞返本金

依位巴打應該未聽過咩叫負油價

歷史文件

我想問一個問題

如果買美股等於外國勢力提供資金
咁咪等於勾結外國勢力
所有買美股嘅人都犯咗國安法

結論
自由市場/中國 不能共存

求解答

連登反向操作

暴巴點睇cpi數據？

識人入大角咀d唐樓，賭幾年內重建

原區尺價賠錢，用海淘灣個d計8折，最少16000

我尋晚主力已食，牛誇博埋尾段

不過煩就煩應該要我幫我屋企人供佢退休果d
我女朋友又想同我兩個人住

IZEA Worldwide表示，到目前為止，Co 2021年第一季度的託管服務預訂量比託管服務預訂量高出60%

?

JM9

愛國應該買a股

首先學會不堆文先
然後你呢條都唔係問題
你到底想問啲乜

講長渣果位

升好小

你都假設左係, 仲點討論

未夠一歲

講笑答: 離岸買邊個知
認真答: 要定義咩叫提供資金,勾結

顛雞

ES

沙特賭頁岩油唔會增產

油主導

傻鳩石SH SH到台灣國運都滅埋

china joe 唔是要ban 9油業架咩, 咁估都正路

西sir都有提過 商品FX呢d渣唔過

咪撚癲啦
專心炒股啦

而家係bsckwardation

睇來追得過 60% 都唔小野

國家行政策市，一棍就打9988 落地獄

唔似美帝咁，想拆mega crap仲要受國會挑戰

華盛仲衰撚過支牛
支牛都仲話有3成係其他國
華盛100%支資

講白少少 驚你哋唔明

美股長牛十年係因為美國國力強盛
如果之後美國中國化，基本面會改變。
股票市場不再自由，風險提升。
呢個因素會唔會令美股不再瘋狂？

我買反手
沙特咁撚串

盤前師準備好未

終於見到好巴
飛巴琴日上咗嚟
終於齊人

上年3月

綠置居可以借足95輕鬆供啦，隨時一個月都係供一皮
不過如果你諗住再買就要留意供款比例

全球疫情有賴各大藥廠的疫苗緩解，而據《福斯商業新聞》（Foxb
usiness）整理，藥廠輝瑞（Pfizer）和BioNTech在疫情下推出疫苗的營收，將達150億美元
，莫德納（Moderna）為184億美元、嬌生（Johnson&Johnson）子公司楊森製藥（Janssen）
為100億美元。

《福斯商業新聞》報導，輝瑞和BioNTech的武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫苗，
為首個獲得美國食品藥品監督管理局（FDA）緊急使用授權的疫苗，其有效性達95％，在美
國獲得的疫苗總劑量中，約超過4680萬劑。據輝瑞的最新收益報告，該公司將和BioNTech均
分疫苗利潤，預計疫苗將在2021年，為兩公司帶來150億美元的營收。輝瑞和BioNTech的疫
苗需要施打兩劑，其在美國的售價為39美元、歐盟為28英鎊。

第2批獲得FDA緊急使用授權的疫苗，為莫德納疫苗，其有效性達94.5％，美國約獲得超過44
90萬劑。莫德納在其第4季的收益報告中指出，預計其疫苗營收將達184億美元；該公司的目
標，是在2021年交付10億劑疫苗，在2022年交付14億劑。而需要施打兩次的莫德納疫苗，其
在美國要價30美元，在歐盟為36美元。

嬌生子公司楊森製藥的疫苗，在2月27日獲得FDA的緊急使用授權，其在預防成為中度與重度
病患的效力達66％，接種後的防護力可隨時間推進而增加，且只需要單次注射。據報導，楊
森製藥有望在2021年底前，生產10億劑疫苗用於全球分銷，預計其將帶來高達100億美元的
營收。

Biden: What did I say?

美股冇瘋狂過

剛剛知乎看到的高贊回答

跟著機構割割韭菜可以

但長投真的三思

很多人看那經濟增長和相對低的pe 以為長期投資一定賺

真實的數字是

中國銀行業動輒賺上兆 6 7倍pe

很多是透過壞帳延期或賣給國家成立資產管理機構

中國扣除金融 大多行業pe 是比美國還高的

至於成長性 中國股市都躺10年了還成長性

關鍵還是中國企業獲利長期停滯

那怎麼企業利潤停滯gdp還連10年平均每年漲個7%

這個就厲害了

啟鑽個位靚撚到

真係on9 仔先抽駿洋村，仲要做過毒氣室

仲有電影，教育，主題樂園

串流平台又繼續擴大

我諗回到180-190
會係好機會

半倉sqqq應如何是好

大角咀地下有高鐵隧道，貫穿富貴大廈至中耀樓，所以好多唐樓同一部份大同新邨係永遠永遠唔會有人收購

可能最後迫於無奈要綠燈放行

個個話china joe 兩黨玩左咁多年輪流做總統 點會無共識點統治美國

想問有冇人熟英國證券商？
想問吓有邊一兩間係最多人用/最穩陣？

內銀pe得5 原因得一個

盤數沒有最假，只有更假

唔好癲啦
有錢正經買層放到租既樓啦
一間十年都冇人收購, 你就好笑

如果政府幹擾市場, 你覺得佢會想攪死個市? 獨裁如支共, 都唔會想個市死, 佢個市死唔係因為佢行政上直接攪死, 係因為佢國力唔得想救都救唔番

驚嘅就擺銀行
間銀行執柒咗都仲有50萬存款保障
驚你聽日痾唔出屎好過啦

好快SS SH!

如果有一日全球都睇人仔頭
到時先含爺撚都未遲

果個位真係太撚屈
同屋企人傾下首期供款點分配好
你老尾日日返工個幾鐘

pfe個價真係幾年都無增長過

s3q都ss

羅尚沛話齋：A股十年磨一點

鳩鐵開番
幾分鐘震一次

Super QQQ 好快to the moon

佢架遼寧號過到台灣海峽先講同美帝爭霸權

美期反映左今晚cpi 係預期內

獨裁到北韓就話啫
中共參加得世界霸權遊戲就不可逆

建議睇nga大時代 好撚好笑

好巴仲係唔係果果教教主

抽，中左先講
楝唔岩咪無事發生過

忘巴依句中肯

我緊呢個位，上星期183 訓左

唔出奇其實都
nq if run above 12900 we will see 13150 soon

AMZN PE宜家好似幾百
無咩留意

果果在心中

真係好...有得玩綠置居

70幾

公屋又贏

btw 而家好似要十年先可以自由定價賣，以前係五年

死神對牛熊一視同仁

我大cpe又可以令我倍賺

但如果上咁快 到時上番13700 或者 再挑戰上14000 到時都好大機會俾人一巴星落來 到時又在磨過?

70 now

cctoy的的八奇世界幻想

恆久致遠

綠表都係自住

快鋸熊！

綠置抽唔到兩房嘅話可以棄得

3分鐘後鳩叫

買牙

做咩最近咁搶口

油好 等於cpi好？

唔敢同人講我低位放正股高位追sqqq

盤前師準備入閘

to the moon..

利申：今晚會放埋手頭上用黎對沖個d sqqq call

咁以後買股票可以唔使睇基本面，勁如阿里巴巴都被針對
覺得宜家APPL，AMAZON，MSFT都面臨同一個問題。

結論
以後自由平場不再自由，大家以後買股票睇邊間公司最識奶就得？

如果買美股又買nio futu bili又係咪愛國呢

比疫情前高左幾倍
有咩特別因素?

嬲你唔同我做愛

THX
我對佢既數據印象仲停留係幾年前

油嘅經濟活動角色

如日中出派琴日威到咁 唔搶下口點對住自己

龍龍哈

啲強國人骨子裡都係想含洋腸
崇洋崇到不得了
維尼咁把炮就著返中山裝啦
由啲人著西裝果刻已經輸咗

.......

GEL 爆

一開始又求解答
第二句就搶口驚人唔明
你係黎討論定撩交嗌

盤前師集結

好耐冇見校長

睇太多cctoy會壞腦

都未補得返

無份抽, Sor

大教主

油=成本

你結論太非黑即白

擺銀行仲驚wor

可能食緊啲學生

之前痴呆話會有基建
但好似唔記得左

TSLA先行跑出

今晚繼續升 就企穩 唔驚

自住啦
唔係既話還左公屋住邊到好

應該都係會抽左先

GME先行跑出

迷之邏輯

再大gap up就唔洗落注了

自由平場不再自由再算
呢D假設無可能答到

價投

其實你知唔知big tech不嬲都比歐美各國搞緊
不過係屌佢壟斷/ 侵犯私隱
同baba果隻比政府搞係兩回事黎

由妖股變左價投

GME又升乜春

I have no position

GME真係將依個音樂椅發揮到極致 以前都仲話有人沽空 宜家已經唔知係升D咩

前面小兒麻痺?

勁野喎，抗跌仲要爆升

下面果個咩人黎

宜家係價值投資

今日係聚舊台

倉底有9股 本身稔住留比個孫

gme

輸到有小兒麻痺

去gme賭場算

建議你睇多啲書 培養下世界觀先

上年3月都好多人等緊第2隻腳
佢地到而家仲等緊

美斯仲未入黎社工我地
唔撚係止蝕左呀

佢擺明引戰啦
專心炒股啦

佢自己都assume咗
咁要我哋點答佢
之後佢所謂嘅問題又唔係問題
佢表達到一舊舊仲話我哋唔明

問佢養唔養狗

Gme mon撚左

ccl上返28比我走

係咪打破左納dee要贏gme就要輸既格局

係咪雷公

阻人發達

今晚30

叫佢set止賺咪得

熱潮一過就係收割既時間

屌 呢幾日成日睇契媽reface , 硬係覺得好似一個人 ...終於諗到答案

現實係左膠思想必勝

杜魯多
拜登
梅根